差唔多兩年，我決定同你講再見啦。

你離開左之後我SD左好多訊息去你Line同wechat , 但你一個都無回答 一次都無已讀我。

由我地認識到今日差唔多八年啦
多謝你係六年入邊一直陪住我
陪我練波 照顧我爸爸 照顧我呢個內向性格有問題既人

我最愛既女人係你 一直都係
當年知道你有病 我個心真係好撚痛
我接受唔到你係果個時候會有絕症離開我
我曾經想了結自己生命去同你一齊
但最後考慮到自己年老的媽媽
我無勇氣去離開 我係垃圾

但我對呢個世界無希望
因為你已經唔係我身邊

對一個男人黎講 最痛苦既係無辦法保護自己最愛既人 無辦法令佢幸福。對唔住 我最後都比唔到D咩野你

呢兩年 我每一日都好掛住你
唔知道你仲感唔感覺到呢？
我真係好想自己係夢中見你一次 一次都好
我好多野想同你講。

頹廢左兩年 我兄弟叫我唔好再執著呢件事
我一直都知道自己唔可以再咁落去
但自己總會係心入面諗住你
同你既Wechat帳戶講野 已經成為我習慣

但頹廢左兩年 我要醒啦
我唔可以再為你傷心啦
我重溫一次我地既合照，書信同對話就會全部拎去丟，刪除紀錄。
我，要放低你啦。
你一直會係我心入面。

再見啦 我要向前行啦。
多謝你出現係我生命入面

巴打，加油

屌過咪算囉

收下把口啦

初頭以為又係果d分左手死纏爛打既男人

巴打加油

加油 係時候重新出發

巴打加油

加油

咁又唔好掉，留翻都有價值

加油，本身同女友嗌交
睇完好衝動氹番佢

sorry for you

我同女友都6年了

你頂到兩年已經好堅強
巴打加油

加油巴打
啲野又唔需要掉，揾個盒收埋去
努力面對前面既路

巴打要加油向前行
佢都唔希望見到你頹落去嫁

加油呀

加油巴打

巴打加油
相信佢都唔想見到你繼續頹廢
要好好活埋佢個份

唔洗掉既，收好save好d野，等你重新鎮作既時候先再拎返出黎，一齊咁耐經歷得多掛住好正常，但我諗佢唔會想你為佢而頹廢，如果佢知道佢一定會好唔開心
加油啦

睇到眼濕濕，巴打加油

收皮喇支那狗 好人好者點會用wechat

係囉 留返兩張相都好

加油巴打

努力向前

強到名字響徹天堂

用wechat

師兄

咁又唔好扔……將來一定會後悔

信 佢會感覺到
加油巴打

初頭以為又係叫春post，點知一睇睇到眼濕濕
爸打加油啊，唔好刪晒啲舊訊息，收埋係某個平時唔會見到既地方啦，始終係你地既回憶黎

唔好扔晒堆回憶 會更加記住
放埋一邊 等將來放低左 可以緬懷一下

Wechat

加油 佢會想你開心架

屌 我以為係達哥唱個歌
咁似最後個段

唔好理d廢人鳩up，巴打加油

加油頂住呀

樓主條女都幾好砌
幾時介紹埋你老母比我happy?

頂你屎忽咩

到依家你都唔知自己衰咩 淨係識叫春
叫隻雞開下聖人mode啦

Btw你條ex我依家sp真係好好砌

屌鬼

垃圾 根本唔需要放低 你個腦真係裝屎
掛住人唔開心講分手同long d撚一鳩樣
你個想法錯曬

只能說句加油

係咪痴撚左線

連登真係好多小學雞
巴打加油呀

睇到想喊 加油巴打

一早block咗個柒頭

唔好掉呀，搵個地方放好佢啦
人愈大，記憶怕愈差
回憶亦都隨住時間已變少
幾十年過去
到時就要靠呢啲物件去勾起回憶
加油巴打

加油呀巴打
啲野真係唔好掉

Agger
真係掉晒幾十年後後悔就ok

撐住巴打

上網唔痴線現實先黎痴線！？
真人見到你我實打爆你

加酒

睇到眼濕濕
千其唔好掉

喊了，巴打要加油 啲回憶唔好扔 佢真係咁重要嘅 到十年八年後睇返 再次為佢落淚都好。
放心啦 你咁愛佢 佢一定有好好守護你 加油呀！

加油巴打，我女朋友家族DNA都有癌症，有啲已經仲過左身，我都好擔心隨時不幸發生佢身上，而家好珍惜同佢每分每秒，我都怕有一日好似樓主你咁

一樣 巴打加油

cheer.up bro

睇到好sad
唔洗格硬逼自己放低既 總有啲野永遠放唔低
相信佢都希望你過得開心快樂 加油

巴打 加油要振作

睇完都眼濕濕
加油呀巴打
繼續活下去

巴打，
過del 記錄之前搵個兄弟幫你keep 起啲backup 啦

好撚sad

巴打加油！

巴打 振作

巴打加油
你會搵到一個好好既另一半的

加油 天上面有粒星係佢黎！ 一直都陪住你

屌你有洋蔥 搞到我係咁喊

巴打，放手吧，下世再會再愛多次。

同男友七年，諗起同佢分隔就好痛苦
細細個一齊到以家
依賴多年，萬一失去佢我都唔想活
佢唔想生小朋友，有時同佢傾到百年歸老
好自私咁諗我死先就無痛苦，但活著個一方就承受好大既傷悲

加油阿巴打

加油巴打
話唔定佢用另一個身分番嚟你身邊
珍惜當下

不許你注定一人

巴打加油

努力愛春華 莫忘歡樂時 生當復來歸 死當長相思

唔好扔，會後悔一世

巴打加油
佢想你努力生活落去 變得更好
所以無論咩時候都要撐落去 當做回報佢

我沒有給你翅膀 你為甚麼要飛翔
剩我一個人 聽他們勸我
你在天堂

我都明白 曾經都有個6年既女朋友
加油巴打

加油 為佢生活落去 你係佢生存證明

巴打加油 咁樣更加要學識珍惜可以同你一齊既人 朋友家人 呢度好多人支持你

keep起佢 將佢變為動力好過

樓主keep住佢會好d
等未來嘅自己可以記番起曾經有依段愛情
巴打加油啊 睇到我想喊 好難明白要承受幾大嘅痛苦
但係即使淚流滿面都好都要好好重新振作啊
加油巴打

屌你 中二病到
小學都唔知畢業未

睇到真係好撚sad

( Show Blocked User - 我唔想甩頭髮
之前因為5p字所以block，原來唔只5p，個人都一樣咁on9。

那動人時光 不用常回看
能提岀溫暖以後渡嚴寒就關起那間房
共勉之

巴打振作，咁岩聽緊依首。

d野唔洗dum喇 收埋佢耐唔耐睇下笑下咁都好呀
dum左真係乜都無哂 得返你既記憶

相可以用黎留念既樓主

屌 我都係2年。。
利申 準備離開

不在乎天長地久
只在乎曾經擁有

巴打 加油

我都眼濕濕
巴打 加油

見到都有啲心酸
加油呀巴打慢慢嚟啦
佢都一定想你開開心心咁繼續生活

加油。

加油呀巴打！
你既心意無論佢係邊佢都一樣會知道 會感受到
希望你會夢到佢 將你所想既講哂比佢知 見多佢一次
訊息唔洗del 因為佢係你地兩個之間最重要 最珍貴既回憶
願你們來生再愛一次 有一次美好既人生

你全家比狗屌
唔怪得生左你條垃圾雜種出黎
點解你成世人做咩都咁撚失敗？

如果唔係wechat
睇落會舒服d

巴打 加油

仲諗佢做乜

巴打加油！日子會越嚟越好！

睇到想喊，巴打加油

巴打加油！
其他巴絲都要珍惜眼前人呀

心情低谷入左黎
睇到喊左

？？？？？

Move on bro

巴打加油!!

唔好掉啊巴打
唔好掉左先黎後悔

唔好掉 收起佢
十年廿年三十年 一定會 會心微笑
重溫下 自己既感情人生

D野唔好掉 過番一段時間再睇番 會有另一番味道
加油！

巴打加油！屬於你地美好回憶就留翻係到 到時想回味下都冇就後悔 條路仲有好長 加油呀

加油！

珍惜眼前人

加油巴打 睇到好心痛

巴打加油
好感動

撐你呀巴打！加油

加油呀巴打
繼續走前面既路
但同時好好保存呢段記憶 係心入面同佢行落去

希望巴打可以早日放下

佢都想你開心快樂架

好傷感 距離感真喺好可怕

珍惜係人生中最要學嘅一樣野
巴打加油

真係唔好扔d野巴打
回憶黎 繼續係心中留個最佳位置比佢
再去追尋你自己未行完既人生

agree

感動了 加油

加油呀巴打

都唔知應該比正皮定係負皮好
比正皮即係好似之前你掉晒啲嘢
但係比負皮我有諗唔到有啲咩原因要比
Btw 樓主唔好掉晒啲嘢
因為啲嘢可以俾你懷緬下過去
當係佢仲存在嘅一個證明

樓主要加油
我同你差唔多
一年前男朋友車禍過左身
到而家都仲未肯放低

之前有巴打旅行散心
唔記得係咪佢女朋友想去日本定點

珍惜眼前人

用wechat
都抵死既

在那天收到她爸爸的一封信 信𥚃面說⋯

可唔可以唔好掉合照

加油巴打

回憶要好好保留！